/* 
  Language.strings
  differennt

  Created by apple on 15/12/7.
  Copyright © 2015年 bodecn. All rights reserved.
*/
"index"          ="不  同";
"Men"           ="男士";
"Women"          ="女士";
"Setting" = "设置";
"Home Page" = "首页";
"Brand A-Z" = "品牌 A-Z";
"Search Goods"   ="搜索商品";
"Clear search records" = "清除搜索记录";
"Settlement" = "去结算";
"Phone number / email" = "手机号/电子邮箱";
"Cancel"         ="取消";

"Login"          ="登录";

"Register"       ="注册";
"Register Protocal"="注册协议";

"Input your Phone Number" ="输入手机号";

"Get Code"       ="获取短信验证码";

"Input Code"     ="输入验证码";

"Input Password" ="输入密码";

"Input Password Again" ="再次输入密码";


"Create Account"   ="创建账户";


"Already Read Protocal" ="已阅读协议";

"Login Now"       ="立即登录";

"Already Have Account" ="已经拥有账户";

"To Get Again"    ="再获取";
//导航栏
"Man Zone" = "去男士专区";
"New Goods"      ="新品";
"Discount column"      ="折扣专栏";
"Search result"          ="搜索结果";
"Topic"          ="专题";

"The special showcase" ="专题展厅";

"AllCategorys"   ="全部分类";

"Shopping Bag"   ="购物袋";

"Aspiration List"="心愿单";

"Order Form"     ="我的订单";

"Return Note"      ="退货单";

"Country Change" ="更换国家";

"Account Setting"="账户设置";

"Men zone"="去男性专区";
"Ms zone" ="去女性专区";

//首页

"Login Test"     ="登陆测试";

"All brands"="全部品牌";
"Brand showcase"="展厅看看";


"Recommended for you"="为您推荐的商品";
"All categories"="全部分类";

//新品

"Category"       ="类别";

"Popularity"     ="人气";

"New releases" = "最新";

"Price"          ="价格";

"Supply Shortage"="即将断货";

//专题
"Topic Hall"     ="专题展厅";

//全部分类

//购物袋

"Edit"           ="编辑";

"Done"           ="完成";

"Settle Accounts"="结账";

"Shopping Bag Subtotal"="购物袋小计";

"Delivery Free"  ="免费送货";

"Move In Asprition"="移入心愿单";

"Currently Available"="目前有货";

"Delivery Time"  ="预计发货时间";

"Delete"         ="删除";


"color"="颜色: ";

"size"="尺码: ";
"Buy now"="结账";

"You have not yet signed in"="您尚未登录";
"If you don’t have an account, please click the Express Checkout"="如果您没有账号,请点快速结算";
"Express Checkout"="快速结算";
"sign in/ registry"="登录/注册";

"Your shopping cart is empty"="购物袋空空的";
"Start shopping now"="去挑选";

//填写订单
"Fill Order" ="填写订单";

"Consignee"      ="收 货 人:";

"Phone"          ="电话:";

"Method of Payment"="支付方式";

"Invoice Information"="发票信息";

"Total Price"    ="总额";

"Delivery fee"   ="运费";

"Payment Fact"   ="实付款";

"Submit Orders"  ="提交订单";



//收货地址
"Shipping Address"="收货地址";

"Add Address"     ="新建地址";

"Edit Address"    ="编辑收货地址";
//新建收货地址
"Phone Number"    ="电话号码:";

"select city"     = "点击选择地区";
"City"            ="所在地区:";

"Address Detail"  ="详细地址:";

"Save And Use"    ="保存并使用";
"Email"             ="邮箱:";

//支付方式

"Add Credit Card" ="添加信用卡";

"Pay With Internet Bank"="网上银行支付";


//心愿单
"Move Out"="移除";

//订单日期

"Order Date"     ="订单日期";

"Order Id"       ="订单号";

//订单详情
"Order Detail"   ="订单详情";

"already Delivery"="已发货";
"To payment"     = "待付款";
"To Delivery"    ="待发货";
"Delivery expend"="此订单我们将为您保留两小时,请尽快付款!";
"Delivery Fail"  ="已失效";

"To Get"         ="待收货";

"Delivery"       ="交付方式";

"By the standard express shipping"="由标准快递运送";

"To track the delivery"="[跟踪发货]";

"Shipping Destination"="运送目的地";

"theContact"     ="联系人";
"contactPhone"      = "联系电话";

"Invoice"        ="发票";

"Order Total"    ="订单总计";

"order time"      ="下单时间";

"Pay now"="去支付";

"payment received"="已支付";
"awaiting payment"="未支付";
"disabled"        = "已失效";

//类别

"People"         ="人群";

"Total"          ="全部";

"Girl"           ="女";

"Middle"         ="中性";

"Boy"            ="男";

"Clothing"       ="服装";

"Bag"            ="包袋";

"Shoes"          ="鞋履";

"Accessories"    ="配饰";

"Wrist watch"    ="腕表";

"Beauty Makeup"  ="美妆";


"Ensure"         ="确定";

"Reset"          ="重置";

//筛选

"Screening"      ="筛选";

"Beach"          ="沙滩装";

"Coat"           ="外套";

"Dress"          ="连衣裙";

"The jacket"     ="夹克";

"Pair of jeans"  ="牛仔裤";

"Jumpsuit"       ="连身裤";

"Knit pants"     ="针织裤";

//商品详情
"Goods Detail"   ="商品详情";
"Size table" = "尺码对照表";

"Add To Aspiration" ="加入心愿单";

"Product descriptions"="商品描述";

"Add to the shopping cart"="加入购物袋";

"Product code"    ="产品编码:";

"Size" ="尺码信息";

"Materials" ="商品信息";

"More recommendations for the same brand"="同品牌更多推荐";

"Succeed in adding to Wish List" ="添加心愿单成功";

"Have added to Wish List"="已加入心愿单";

//更换国家

"Change Country"   ="更换国家";

"Change Country Says"="不同提供了多种语言版本，为了方便您的购物。\n请选择国家,开始购物";


//账户设置

"AccountSetting"   ="账户设置";

"WelcomeToMK"      ="欢迎来到不同";

"Login/Register"   ="登陆/注册";

"AccountManager"   ="账户管理";

"ImageManager"     ="图片管理";

"Notification"     ="通知";

"About Us"          ="关于我们";

"account management"= "账户管理";

"address management"="地址管理";
"privacy"               = "隐私协议";

"Intelligence environment"="智能环境";
"High quality (fit for the Wi-Fi environment)"="高质量(适合Wi-Fi环境)";

"Ordinary (fit for the 3G or 2G environment)"="普通(适合3G或2G环境)";

"Set a password"="设置密码";
"Sign out"="退出登录";
"Please don’t sign out until a new password is set"="请设置密码后再退出";
"signing out now"="正在退出";
"Version updating"="版本更新";
"Feedbacks"="意见反馈";
"Items you want"="你想要的商品";
"Welcome page"="欢迎页";
"Clear the cache"="清除缓存";
"About us"="关于我们";


"Are you sure to clear the cache?" ="确定要清除缓存么?";

"ProductSupport"  ="产品支持";
"clearing"          ="清除完成";
"Help"             ="帮助";

"PhoneMK"         ="致电不同";

"MKSaleRole"       ="不同  销售及退款政策";

"MKPersonalRole"    ="不同  隐私政策";

"CopyRight"         ="Poseidon Co.,Ltd. @2015 版权所有";

"Items you want"    ="您想要的商品";

"We will help you" ="我们帮您找!";

"Please type in the luxuries you want to buy"="请输入您想要买的奢侈品.";

"brand/ name/ description"="品牌／名字／描述";

"We will contact you as soon as we find your luxuries"="找到您的奢侈品，马上联系您";

"Please type in your phone number"="请输入您的手机号";

"We will help you immediately"="即刻帮您寻找";


"Feedback"              ="意见反馈";

"Submit"                ="提交";

"Functional suggestions"    ="功能建议";

"We have received your suggestions. Thank you sincerely"="您的建议我们已经收到，真诚的谢谢您!";

"Give us suggestions of product experience"="告诉我们产品体验上的建议";

"problem feedbacks"="问题反馈";

"Feedbacks on the functions which cannot work properly"="反馈不能正常使用的功能";
"functional suggestions" ="功能建议";

"It has been the latest version. Thank you"="已是最新版本，谢谢!";


//设置登录密码

"Set your login password"="设置登录密码";

"Verification of identity"="验证身份";

"set the sign password"="设置登录密码";

"Obtain your phone verification code"="获取手机验证码";

"Please type in the code"="请输入验证码";

"close"="关闭";



//品牌搜索

"Brand search" ="品牌搜索";
"search" ="搜索";

"Sorry, your search did not match any products, please change your keywords."="无搜索结果，请更换关键词";

//品牌推荐
"Recommended brands"="品牌推荐";

"popularity"="人气";

"New releases" = "最新";

"price"="价格";

"immediately out of stock"="即将断货";
"Has been sold out" = "已售罄";

//登陆
"Sign in" ="登录";

"account" ="账号";

"mobile/e-mail"="请输入手机号";

"password"="密码";

"Please type in your password"="请输入密码";

"Not a member?"="新朋友?";

"Create My Account"="创建账户";

"Forgot Password?"="找回密码";

"Conditions of Use and Conditions of Sales Terms" ="使用和销售条款条件";

"Privacy Notice"="隐私申明";

"Copyright"="Poseidon Co.,Ltd. @2015 版权所有";

//心愿单

"Wish list"="心愿单";

"You haven’t added any items to your Wish List yet. Shop Now"="尚无心愿单，去挑选";

"The price falls"="价格下降了";

"Available"="现在有货";
"Unavailable"="当前缺货";


//支付方式选择

"Choose a payment option"="选择支付方式";
"Alipay"="支付宝";
"E-currency payment"="网银支付";
"UnionPay"="银联支付";
"Payment methods"="付款方式";

//账户管理

"Account management"="账户管理";

"Sign password"="登录密码";

"Recommend that you change your password regularly to protect your account security"="*建议您定期更改密码以保护账号安全";

"phone verification"="手机验证";
"If your verified mobile phone has been lost or out of use, please change or replace it immediately"="*若您的验证手机已丢失或停用，请立即更换更改";

//修改登录密码

"Change the sign password"  = "修改登录密码";

"change the sign password"  = "修改登录密码";

"Find the login password"   = "找回登录密码";
"Set the password"          = "设置登录密码";

"verified phone"="已验证手机:  ";

"Next"="下一步";

"Please fill in the code"="请填写验证码";

"Please enter the code"="请输入验证码";
"ExpressTips"="无物流信息";
"ExpressCheck"="物流查看";
"Rewrite password" = "请再次输入密码";
"New Password setted"="新密码已设置成功";
"alter phone validation" = "修改手机验证";
"alter validated phone"="修改已验证手机";
"current mobile number"="您当前的手机号是";


//后来追加
"tips"="小提示";
"tips detail"= "设置手机验证后,可以用于快速找回密码,接受账户资产变动提醒。";
"tips question"= "验证身份问题?您可以";
"contact service" = "联系客服";
"rewrite new phone"="请输入新的手机号";
"Verify phone number"="验证手机号";
"Message code"="短信验证码";
"New phone set successfully"="新手机已设置成功";
"enter correct phone number"="请输入正确的手机号";
"reget"="s后再次获取";
"error code"="验证码错误";
"error phone"="手机号输入错误";
"match passwords"="两次密码不一致";
"group"="全部分类";
"recommend"="推荐";
"Not required"  = "可不填";
"Advice to fill in"  = "建议填写";
